比人打果個後生仔好有英雄本色

比個廢中（肥仔特別好力係人都知）
連轟十幾拳都唔還手 完全唔怕死
真係打開拳果d都未必得

好似d 漫畫情節咁

請集中焦點

致敬

訓底左仲企返起身行返去個肥佬面前